做過cotton on 2年 你問我答

唔自爆

入職幾錢人工
走個陣幾錢人工？

長期好似就執咁款

點解女裝32碼成日都無

邊間

入職得$48 做3個月後$52

因為長期做減價 同舖頭唔夠人 客又多 係咁摷衫 搞到好亂

九龍區

入職$48 走都$48

D鞋點解可以賣到咁cheap

個淫底abc 女hr仲有冇做